[影印機]泛民勿做曾俊華的如花

醬油:

利申反薯,薯粉真係好柒